唔好經CWB入維園好唔好

出入撞晒完全出唔到，點搞啊
出咗兩個鐘都未到大馬路

灣仔入行入去好快

黑警無權進入私人地方！請廣傳